[
    {
        "num": "106",
        "title": "Misstanke om pyroman i Sm\u00e5land",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 106 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Misstanke om pyroman i Sm\u00e5land        <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00d6ver 40 br\u00e4nder som misst\u00e4nks vara    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">anlagda har drabbat skogarna utanf\u00f6r  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">samh\u00e4llet Ruda, sydv\u00e4st om Oskarshamn.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Den senaste s\u00e5 sent som i g\u00e5r kv\u00e4ll. <\/span><span class=\"W\"> <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Polisen har nu tagit upp jakten p\u00e5 vad<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">som kan vara en pyroman, skriver TT.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">-Ja, tyv\u00e4rr f\u00e5r jag nog konstatera    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">det. En eller flera, s\u00e4ger polisens   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">presstalesperson Robert Loeffel.      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Polisen f\u00e5r nu hj\u00e4lp av Nationella    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">operativa avdelningen f\u00f6r att g\u00f6ra en <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">geografisk profilering f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">sn\u00e4va in det omr\u00e5de som en eller flera<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">g\u00e4rningspersoner sannolikt utg\u00e5r      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ifr\u00e5n.                                <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "107",
        "prev_page": "105",
        "date_updated_unix": 1564408064,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/106\/misstanke-om-pyroman-i-smaland-23864381",
        "id": "23864381"
    },
    {
        "num": "107",
        "title": "\u00d6kade inkomstklyftor sedan 2011",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 107 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">\u00d6kade inkomstklyftor sedan 2011       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Inkomstskillnaderna mellan dem som    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tj\u00e4nar allra mest och medelinkomst-   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tagarna har \u00f6kat sedan 2011. En       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">genomg\u00e5ng som SVT gjort visar att den <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">procent som tj\u00e4nar mest har dragit    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ifr\u00e5n i 275 av landets 290 kommuner.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">I V\u00e4ster\u00e5s hade t.ex. den procent av  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">inv\u00e5narna som tj\u00e4nade mest 5,6 g\u00e5nger <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">s\u00e5 stor disponibel inkomst som        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">medelsvensson \u00e5r 2011. Sex \u00e5r senare  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">var den 9,2 g\u00e5nger st\u00f6rre, 193 083    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">kr\/m\u00e5nad mot 21 000 kr\/m\u00e5nad.         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Att inkomstskillnaderna har \u00f6kat beror<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">bl.a. p\u00e5 att inkomsterna fr\u00e5n kapital <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">har \u00f6kat f\u00f6r den rikaste procenten.   <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Kolla l\u00e4get i din kommun p\u00e5 svt.se   <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "108",
        "prev_page": "106",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/107\/okade-inkomstklyftor-sedan-2011-23864071",
        "id": "23864071"
    },
    {
        "num": "108",
        "title": "Thunberg tar segelb\u00e5ten till USA",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 108 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Thunberg tar segelb\u00e5ten till USA      <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Klimataktivisten Greta Thunberg tar   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">sig \u00f6ver Atlanten med segelb\u00e5t f\u00f6r att<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">delta p\u00e5 tv\u00e5 stora FN-m\u00f6ten i h\u00f6st.   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">16-\u00e5riga Thunberg skulle egentligen   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">b\u00f6rjat gymnasiet men har tagit        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">sabbats\u00e5r f\u00f6r att genomf\u00f6ra resan. Det<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">har hittills varit oklart hur hon ska <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">resa, men f\u00e5r nu skjuts med t\u00e4vlings- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">b\u00e5ten Malizia II, twittrar hon.       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Det f\u00f6rsta m\u00f6tet \u00e4ger rum p\u00e5          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">FN-h\u00f6gkvarteret i New York den 23     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">september, och det andra i Santiago   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i Chile d\u00e4r FN h\u00e5ller sina \u00e5rliga     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">klimatf\u00f6rhandlingar i b\u00f6rjan av       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">december.                             <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "109",
        "prev_page": "107",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/108\/thunberg-tar-segelbaten-till-usa-23864072",
        "id": "23864072"
    },
    {
        "num": "109",
        "title": "Var fj\u00e4rde utomhussimskola borta",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 109 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Var fj\u00e4rde utomhussimskola borta      <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00d6ver 100 utomhussimskolor har f\u00f6rsvun-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">nit i Sverige under de senaste tio    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00e5ren, larmar Svenska livr\u00e4ddnings-    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">s\u00e4llskapet (SLS). En anledning \u00e4r     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">bristen p\u00e5 siml\u00e4rare. <\/span><span class=\"W\">                <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Under helgen drunknade flera personer.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">-Det \u00e4r otroligt viktigt att barn och <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">vuxna f\u00e5r k\u00e4nna p\u00e5 hav och sj\u00f6ar, det <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00e4r d\u00e4r man drunknar p\u00e5 grund av f\u00f6r   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">lite kunskap om \u00f6ppet vatten, s\u00e4ger   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Karin Brand, generalsekreterare p\u00e5    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">SLS, till Dagens Nyheter.             <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">F\u00f6r tio \u00e5r sedan fanns 400 utomhus-   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">simskolor, men f\u00f6r fem \u00e5r sedan bara  <\/span>\n <span class=\"W\"> 250<\/span><span class=\"W\">. Antalet har dock \u00f6kat n\u00e5got igen.<\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "110",
        "prev_page": "108",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/109\/var-fjarde-utomhussimskola-borta-23864073",
        "id": "23864073"
    },
    {
        "num": "110",
        "title": "Oj\u00e4mlikt st\u00f6d f\u00f6r anh\u00f6riga",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 110 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Oj\u00e4mlikt st\u00f6d f\u00f6r anh\u00f6riga            <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Anh\u00f6riga till dementa som \u00e4r f\u00f6dda i  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utlandet tar inte del av st\u00f6d i samma <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utstr\u00e4ckning som anh\u00f6riga som \u00e4r f\u00f6dda<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i Sverige. Det visar en ny studie fr\u00e5n<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Migrationsskolan i Region Sk\u00e5ne.      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Det kan handla om hemtj\u00e4nst, dagverk- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">samhet, utbildning och korttidsboende.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">-Trots att anh\u00f6rigst\u00f6det \u00e4r reglerat  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i lag \u00e4r det \u00e4nd\u00e5 s\u00e5 att om du v\u00e5rdar <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">n\u00e5gon utrikesf\u00f6dd s\u00e5 har du inte samma<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">st\u00f6d. Trots att det \u00e4r 2019, s\u00e4ger    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Josephine S\u00f6renson, projektledare,    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">till P4 Malm\u00f6hus.                     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Spr\u00e5ket \u00e4r en anledning, enligt henne.<\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B\"> <\/span><span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "111",
        "prev_page": "109",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/110\/ojamlikt-stod-for-anhoriga-23864074",
        "id": "23864074"
    },
    {
        "num": "111",
        "title": "Mobiler f\u00f6r miljoner stals",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 111 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Mobiler f\u00f6r miljoner stals            <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">N\u00e5gra tjuvar slog till mot en         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">lagerlokal i Upplands V\u00e4sby p\u00e5        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">s\u00f6ndagen och forcerade en port med en <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">hjullastare. F\u00f6retaget uppger f\u00f6r     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">polisen att mobiler till ett v\u00e4rde av <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">omkring sex miljoner kronor stulits.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">-Det \u00e4r 500-600 mobiltelefoner som \u00e4r <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">stulna, enligt uppgift ska det vara   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Iphones, s\u00e4ger Sandra Lindegren vid   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">polisen i region Stockholm Nord, till <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Aftonbladet.                          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Kuppen ska ha genomf\u00f6rts snabbt.      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Polisens tekniker unders\u00f6ker under    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">natten platsen.                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "112",
        "prev_page": "110",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/111\/mobiler-for-miljoner-stals-23864075",
        "id": "23864075"
    },
    {
        "num": "112",
        "title": "Knivskuren man i G\u00f6teborg avled",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 112 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Knivskuren man i G\u00f6teborg avled       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Polis larmades under natten till vad  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">som sades vara en berusad man som l\u00e5g <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">p\u00e5 torget i Hj\u00e4llbo i nord\u00f6stra G\u00f6te- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">borg. P\u00e5 plats visade det sig att     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">mannen var knivskuren, och han avled  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">under f\u00f6rmiddagen p\u00e5 sjukhus.         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Fallet utreds som misst\u00e4nkt mord,     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">skriver SVT Nyheter V\u00e4st. Mannen \u00e4r   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00e4nnu inte identifierad, och det finns <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">inga vittnesuppgifter.                <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">-Man f\u00e5r nog s\u00e4ga att vi b\u00f6rjar p\u00e5    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">noll i den h\u00e4r utredningen. Vi vet    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">inte heller om torget \u00e4r brotts-      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">platsen, s\u00e4ger Morten Gunneng vid     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">polisen, som nu s\u00f6ker vittnen.        <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "113",
        "prev_page": "111",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/112\/knivskuren-man-i-goteborg-avled-23864076",
        "id": "23864076"
    },
    {
        "num": "113",
        "title": "Tr\u00e4fartyg sj\u00f6nk utanf\u00f6r V\u00e4dd\u00f6",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 113 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Tr\u00e4fartyg sj\u00f6nk utanf\u00f6r V\u00e4dd\u00f6         <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Ett tv\u00e5mastat tr\u00e4fartyg sj\u00f6nk under   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">m\u00e5ndagen utanf\u00f6r V\u00e4dd\u00f6 i Stockholms   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">sk\u00e4rg\u00e5rd.                             <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Larmet om att en tv\u00e5mastad skonare,   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">ett fartyg i tr\u00e4, hade b\u00f6rjat ta in   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">vatten kom in till Sj\u00f6- och flygr\u00e4dd- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">ningscentralen vid 9.45.              <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">En familj, tv\u00e5 vuxna och ett barn,    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">befann sig ombord. En helikopter      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">skickades till platsen.               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Tv\u00e5 personer togs upp och en tredje   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">stannade kvar f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka r\u00e4dda   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">b\u00e5ten. Personalen och \u00e4garen l\u00e4mnade  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">fartyget d\u00e5 det inte gick.            <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "114",
        "prev_page": "112",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/113\/trafartyg-sjonk-utanfor-vaddo-23864077",
        "id": "23864077"
    },
    {
        "num": "114",
        "title": "K\u00f6erna f\u00f6r medborgarskap \u00f6kar",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 114 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">K\u00f6erna f\u00f6r medborgarskap \u00f6kar         <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">P\u00e5 n\u00e5gra \u00e5r har k\u00f6erna f\u00f6r att f\u00e5     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">svenskt medborgarskap f\u00f6rdubblats,    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">rapporterar Ekot.                     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">90 000 ans\u00f6knings\u00e4renden \u00e4r \u00f6ppna p\u00e5  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Migrationsverket. Snittiden f\u00f6r att f\u00e5<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">medborgarskap \u00e4r 10 m\u00e5nader, men i en-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">staka fall kan det ta uppemot 2,5 \u00e5r, <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">enligt verket. <\/span><span class=\"Y\">Minskad personalstyrka <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">och fler ans\u00f6kningar \u00e4r orsaken till  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">k\u00f6erna.                               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">-Det \u00e4r alldeles f\u00f6r l\u00e5ng tid, det    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">r\u00e5der det ingen tvekan om, s\u00e4ger      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">kommunikationschef Fredrik Bengtsson  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">till Ekot.                            <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "115",
        "prev_page": "113",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/114\/koerna-for-medborgarskap-okar-23864078",
        "id": "23864078"
    },
    {
        "num": "115",
        "title": "Asylprognos skrivs ned n\u00e5got",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 115 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Asylprognos skrivs ned n\u00e5got          <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Migrationsverket skriver ner sin      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">prognos n\u00e5got f\u00f6r antalet personer som<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">v\u00e4ntas s\u00f6ka asyl i Sverige de kommande<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00e5ren, rapporterar TT.                 <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Det ber\u00e4knade antalet s\u00f6kande i \u00e5r    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">f\u00f6r\u00e4ndras inte och ligger kvar p\u00e5     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">21 000. I den nya prognosen r\u00e4knar    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Migrationsverket med att antalet      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">asyls\u00f6kande kommer att vara 21 000 per<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00e5r fram till 2022.                    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Prognosen f\u00f6r avgjorda \u00e4renden kvar-  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">st\u00e5r p\u00e5 37 000. Migrationsverket p\u00e5-  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">pekar att s\u00e4kerhetsl\u00e4get i Syrien har <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6rb\u00e4ttrats och att en mindre andel   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">syrier d\u00e4rf\u00f6r kommer att f\u00e5 asyl.     <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "116",
        "prev_page": "114",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/115\/asylprognos-skrivs-ned-nagot-23864079",
        "id": "23864079"
    },
    {
        "num": "116",
        "title": "\u00d6kade utgifter f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrapeng",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 116 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">\u00d6kade utgifter f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrapeng       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">F\u00f6rs\u00e4kringskassans utgifter \u00f6kar      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">och det \u00e4r framf\u00f6r allt f\u00f6r\u00e4ldra-     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6rs\u00e4kringen som driver p\u00e5            <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utvecklingen, enligt myndighetens nya <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">prognos som TT rapporterar om.        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Orsaken \u00e4r att antalet barn i olika   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00e5ldrar blir fler. Fr\u00e5n och med i \u00e5r   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">ber\u00e4knas f\u00f6r\u00e4ldraf\u00f6rs\u00e4kringen vara    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">F\u00f6rs\u00e4kringskassans st\u00f6rsta utgift.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Tidigare var det ers\u00e4ttning vid       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">sjukdom och funktionsneds\u00e4ttning som  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">kostade mest.                         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Utgifterna f\u00f6r barn och familj v\u00e4ntas <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i \u00e5r stiga till 97 miljarder, j\u00e4mf\u00f6rt <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">med 87 miljarder f\u00f6rra \u00e5ret.          <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "117",
        "prev_page": "115",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/116\/okade-utgifter-for-foraldrapeng-23864080",
        "id": "23864080"
    },
    {
        "num": "117",
        "title": "\"Jordens resurser slut f\u00f6r i \u00e5r\"",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 117 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">\"Jordens resurser slut f\u00f6r i \u00e5r\"      <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Fr\u00e5n och med nu lever vi \u00f6ver v\u00e5ra    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tillg\u00e5ngar. I alla fall utifr\u00e5n en    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00e5rsbudget f\u00f6r jordens f\u00f6rnybara       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">resurser, enligt organisationen Global<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Footprints \u00e5rliga utr\u00e4kning.          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">I \u00e5r intr\u00e4ffar Overshoot Day i dag den<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">29 juli. Det \u00e4r tidigare \u00e4n i fjol d\u00e5 <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">det skedde 1 augusti. Och det var i   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">sin tur tidigare \u00e4n \u00e5ret f\u00f6re, enligt <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">organisationens ber\u00e4kningar.          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">V\u00e4rlden f\u00f6rbrukar resurser som om     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">det fanns 1,7 jordklot att leva av,   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">skriver TT. I Sverige lever vi som om <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">vi hade fyra jordklot till f\u00f6rfogande,<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">enligt V\u00e4rldsnaturfonden WWF.         <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "118",
        "prev_page": "116",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/117\/jordens-resurser-slut-for-i-ar-23864081",
        "id": "23864081"
    },
    {
        "num": "118",
        "title": "Fler lesbiska par skaffar barn",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 118 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Fler lesbiska par skaffar barn        <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Allt fler samk\u00f6nade kvinnopar f\u00e5r     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">barn, enligt en ny studie som f\u00f6ljt   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utvecklingen fr\u00e5n 1995 till 2012.     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">2012 hade 48 procent av paren f\u00e5tt    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">barn fem \u00e5r efter ing\u00e5nget \u00e4ktenskap\/ <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">partnerskap, att j\u00e4mf\u00f6ra med 6 procent<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">i b\u00f6rjan av perioden.                 <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Bland heteropar minskade samtidigt    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">andelen fr\u00e5n 60 till drygt 50 procent.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00d6kningen bland kvinnoparen samman-    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">faller med tv\u00e5 reformer i b\u00f6rjan av   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">2000-talet - r\u00e4tt till assisterad be- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">fruktning och r\u00e4tt att adoptera part- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">nerns barn, skriver Dagens Nyheter.   <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "119",
        "prev_page": "117",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/118\/fler-lesbiska-par-skaffar-barn-23864082",
        "id": "23864082"
    },
    {
        "num": "119",
        "title": "Skogsbrand i norra Halland",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 119 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Skogsbrand i norra Halland            <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">En skogsbrand utbr\u00f6t p\u00e5 s\u00f6ndagen      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">mellan Kungsbacka och Frilles\u00e5s       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i norra Halland.                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">R\u00e4ddningstj\u00e4nsten larmades vid        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">17-tiden. Vid 20.30-tiden hade man    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00f6verg\u00e5tt till eftersl\u00e4ckning, uppger  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">SVT Nyheter V\u00e4st.                     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Mellan 3 000-4 000 kvadratmeter mark  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">brann i n\u00e4rheten av \u00d6lmevallasj\u00f6n,    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">skriver Kungsbacka-Posten.            <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Tidigare p\u00e5 s\u00f6ndagen brann det n\u00e5gra  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">kilometer l\u00e4ngre s\u00f6derut. Den branden <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">var bara 200 kvadratmeter stor och    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">orsakades av \u00e5ska, skriver tidningen. <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "120",
        "prev_page": "118",
        "date_updated_unix": 1564406611,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/119\/skogsbrand-i-norra-halland-23864083",
        "id": "23864083"
    },
    {
        "num": "120",
        "title": "Kronan i strykklass under 2019",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 120 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Kronan i strykklass under 2019        <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Den svenska kronkursen mot dollarn har<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6rsvagats med 6,1 procent sedan \u00e5rs- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">skiftet. Av OECD-l\u00e4ndernas valutor \u00e4r <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">det bara den turkiska liran som har   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tappat mer, skriver Dagens Nyheter.   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">SEB:s chefsekonom Roberg Bergqvist    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">s\u00e4ger att kronan \u00e4r underv\u00e4rderad med <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">10-15 procent.                        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Han ser flera nackdelar, bl.a. att    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">exportf\u00f6retag f\u00e5r s\u00e5 l\u00e4tt att s\u00e4lja   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att de f\u00e5r problem n\u00e4r kronan st\u00e4rks. <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">P\u00e5 l\u00e4ngre sikt \u00e4r nedg\u00e5ngen \u00e4nnu      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">st\u00f6rre. En viktig f\u00f6rklaring \u00e4r Riks- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">bankens l\u00e5gr\u00e4ntepolitik.              <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "121",
        "prev_page": "119",
        "date_updated_unix": 1564407698,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/120\/kronan-i-strykklass-under-2019-23864286",
        "id": "23864286"
    },
    {
        "num": "121",
        "title": "Bakterier kan skydda mot \u00f6vervikt",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 121 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">INRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Bakterier kan skydda mot \u00f6vervikt     <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Bakterier i tarmen kan skydda mot     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00f6vervikt och fetma, enligt en studie  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">som publicerats i tidskriften Science.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Forskarna fann att m\u00f6ss blev \u00f6ver-    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">viktiga om Clostridia-bakterierna togs<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">bort ur tarmsystemet. Orsaken \u00e4r att  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">bakterierna h\u00e4mmar en gen (CD36) som  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">styr hur kroppen tar upp fettsyror.   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">B\u00e5de genen och bakterierna finns \u00e4ven <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">hos m\u00e4nniskor, vilket \u00f6ppnar f\u00f6r nya  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">behandlingsmetoder. <\/span><span class=\"W\">                  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Bakteriologen Lars Engstrand s\u00e4ger    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">dock till SVT Nyheter att det dr\u00f6jer  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">innan det finns ett \"smalpiller\".     <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "120",
        "date_updated_unix": 1564408368,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/121\/bakterier-kan-skydda-mot-overvikt-23864443",
        "id": "23864443"
    },
    {
        "num": "122",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 122 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "121",
        "date_updated_unix": 1564407698,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/122\/-23864288",
        "id": "23864288"
    },
    {
        "num": "123",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 123 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "116",
        "date_updated_unix": 1563962730,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/123\/-23823672",
        "id": "23823672"
    },
    {
        "num": "124",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 124 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "123",
        "date_updated_unix": 1563516119,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/124\/-23783474",
        "id": "23783474"
    },
    {
        "num": "125",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 125 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "123",
        "date_updated_unix": 1563516119,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/125\/-23783475",
        "id": "23783475"
    },
    {
        "num": "126",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 126 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "127",
        "prev_page": "125",
        "date_updated_unix": 1563489994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/126\/-23782340",
        "id": "23782340"
    },
    {
        "num": "127",
        "title": "Ekonomi I Korthet  29 Juli",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 127 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">    EKONOMI I KORTHET  29 JULI       <\/span>\n <span class=\"W\">                                  1\/2  <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Tokyo <\/span><span class=\"W\">Nikkei index m\u00e5ndag:            <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">21.616,8 (-0,2 procent)               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Frankfurt <\/span><span class=\"W\">DAX-index fredag:           <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">12.419,9 (+0,5 procent)               <\/span>\n <span class=\"C\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">London <\/span><span class=\"W\">FTSE-index fredag:             <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">7.549,1 (+0.8 procent)                <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">New York <\/span><span class=\"W\">Dow Jones index fredag:      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">27.192,4 (+0,2 procent)               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"Y\">New York <\/span><span class=\"W\">Nasdaq index fredag:         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">8.330,2 (+1,1 procent)                <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"C\"> <\/span><span class=\"C\">                                      <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes 101 Utrikes 104 Inneh\u00e5ll 700 <\/span>\n<\/div>",
            "<div class=\"root sub\"><span class=\"toprow\"> 127 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">    EKONOMI I KORTHET  29 JULI       <\/span>\n <span class=\"W\">                                  2\/2  <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">St\u00e4mning <\/span><span class=\"W\">Investerare st\u00e4mmer de fem   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">storbankerna Barclays, JP Morgan, RBS,<\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">UBS och Citigroup i Storbritannien f\u00f6r<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">misstankar om riggning av kurser p\u00e5   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">valutamarknaden. Kravet p\u00e5 bankerna   <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">ber\u00e4knas till \u00f6ver en miljard pund,   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">motsvarande cirka tolv miljarder kr.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"Y\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"C\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"C\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Forts\u00e4ttning f\u00f6ljer automatiskt &gt;&gt;&gt;&gt; <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "130",
        "prev_page": "118",
        "date_updated_unix": 1564389631,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/127\/ekonominotiser-23860415",
        "id": "23860415"
    },
    {
        "num": "128",
        "title": "Inrikes I Korthet 29 Juli",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 128 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">  INRIKES I KORTHET 29 JULI          <\/span>\n <span class=\"W\">                                  1\/2  <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Gripen <\/span><span class=\"W\">En svensk kvinna har gripits   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i tullen i Sydafrika sedan man hittat <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">heroin i hennes bagage, rapporterar   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Expressen. Kvinnan anklagas f\u00f6r narko-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tikainnehav och smuggling. Hon f\u00e5r    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">st\u00f6d av svenska UD. <\/span><span class=\"W\">                  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Bilbr\u00e4nder <\/span><span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Minst tre bilar har       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">brunnit p\u00e5 en parkering i sk\u00e5nska     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Hj\u00e4rup i natt. Tv\u00e5 av dem             <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">totalf\u00f6rst\u00f6rdes, enligt SVT Nyheter   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Sk\u00e5ne. Den senaste tiden har det varit<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">flera bilbr\u00e4nder i och omkring Lund.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Forts\u00e4ttning f\u00f6ljer automatiskt &gt;&gt;&gt;&gt; <\/span>\n<\/div>",
            "<div class=\"root sub\"><span class=\"toprow\"> 128 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">  INRIKES I KORTHET 29 JULI          <\/span>\n <span class=\"W\">                                  2\/2  <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Vapenbrott <\/span><span class=\"W\">G\u00f6ta hovr\u00e4tt s\u00e4nker        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">straffet f\u00f6r en man som f\u00f6rvarat auto-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">matvapen och ammunition vid Taberg    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">s\u00f6der om J\u00f6nk\u00f6ping. Mannen d\u00f6ms till  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">fyra \u00e5rs f\u00e4ngelse, vilket \u00e4r ett \u00e5r   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">mindre \u00e4n tingsr\u00e4ttens dom. <\/span><span class=\"W\">          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Radhusmord <\/span><span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Hovr\u00e4tten fastst\u00e4ller     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">straffet p\u00e5 18 \u00e5rs f\u00e4ngelse f\u00f6r den   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">man som d\u00f6mts f\u00f6r mord i ett radhus i <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">V\u00e4nersborg i juli i fjol. Mannen      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">d\u00f6mdes ocks\u00e5 f\u00f6r brott mot griftefrid.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Forts\u00e4ttning f\u00f6ljer automatiskt &gt;&gt;&gt;&gt; <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "130",
        "prev_page": "127",
        "date_updated_unix": 1564394545,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/128\/inrikesnotiser-23861408",
        "id": "23861408"
    },
    {
        "num": "129",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 129 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "130",
        "prev_page": "128",
        "date_updated_unix": 1564158903,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/129\/-23848257",
        "id": "23848257"
    },
    {
        "num": "130",
        "title": "D\u00f6dlig skjutning p\u00e5 festival i USA",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 130 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">D\u00f6dlig skjutning p\u00e5 festival i USA    <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Tre personer har d\u00f6dats och minst     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">15 ska ha skadats vid en skottlossning<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">p\u00e5 en matfestival i Gilroy, s\u00f6der om  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">San Jose i Kalifornien, skriver AP.   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00c4ven en misst\u00e4nkt skytt har d\u00f6dats av <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">polisen som jagar en misst\u00e4nkt andra  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">g\u00e4rningsman i skjutningen, skriver TT <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">och h\u00e4nvisar till AFP och Reuters. Ett<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">vittne s\u00e4ger till NBC att mannen sk\u00f6t <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">urskillningsl\u00f6st in i folkmassan.     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Det var under sista dagen p\u00e5          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">matfestivalen Gilroy garlic festival  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">som en g\u00e4rningsman \u00f6ppnade eld. Mannen<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ska ha tagit sig in p\u00e5 omr\u00e5det genom  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att klippa upp ett st\u00e4ngsel.          <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "131",
        "prev_page": "127",
        "date_updated_unix": 1564392113,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/130\/dodlig-skjutning-pa-festival-i-usa-23860917",
        "id": "23860917"
    },
    {
        "num": "131",
        "title": "\u00c5tta\u00e5ring knuffades framf\u00f6r t\u00e5g",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 131 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">\u00c5tta\u00e5ring knuffades framf\u00f6r t\u00e5g       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">En \u00e5tta\u00e5ring har knuffats framf\u00f6r ett <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">t\u00e5g p\u00e5 centralstationen i tyska Frank-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">furt am Main, rapporterar den tyska   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tidningen Hessenschau. Pojken blev    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00f6verk\u00f6rd och avled av sina skador.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Den misst\u00e4nkte g\u00e4rningsmannen flydde  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">fr\u00e5n platsen men kunde gripas strax   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">efter. Mannen ska \u00e4ven ha f\u00f6rs\u00f6kt     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">knuffa en annan person ned p\u00e5 r\u00e4lsen  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">men misslyckats.                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Delar av stationen \u00e4r avsp\u00e4rrad. Flera<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">personer som s\u00e5g h\u00e4ndelsen har f\u00e5tt   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">v\u00e5rd. En liknande attack intr\u00e4ffade   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6r en vecka sedan. Den misst\u00e4nkte    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">g\u00e4rningsmannen var k\u00e4nd av polisen.   <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "132",
        "prev_page": "130",
        "date_updated_unix": 1564407340,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/131\/attaaring-knuffades-framfor-tag-23864218",
        "id": "23864218"
    },
    {
        "num": "132",
        "title": "Kubaner f\u00e5r ha wifi hemma",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 132 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Kubaner f\u00e5r ha wifi hemma             <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Fr\u00e5n i dag f\u00e5r kubaner installera     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">privata wifi-n\u00e4tverk och surfa        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i bostaden, rapporterar SR:s Ekot.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Syftet \u00e4r, enligt kubanska regeringen,<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att underl\u00e4tta medborgarnas tillg\u00e5ng  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">till ny teknologi.                    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Tidigare har kubanerna f\u00e5tt s\u00f6ka till <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">sk hotspots, platser d\u00e4r staten satt  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">upp en antenn eller wifi-s\u00e4ndare, f\u00f6r <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">att sedan koppla upp sig via telefon  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">eller dator.                          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Nu f\u00e5r privatpersoner ans\u00f6ka om till- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">st\u00e5nd fr\u00e5n kommunikationsministeriet. <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Enligt myndigheten kommer det att g\u00f6ra<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">de befintliga n\u00e4tverken lagliga.      <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "133",
        "prev_page": "131",
        "date_updated_unix": 1564402805,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/132\/kubaner-far-ha-wifi-hemma-23863200",
        "id": "23863200"
    },
    {
        "num": "133",
        "title": "Johnson f\u00f6rs\u00f6ker charma Skottland",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 133 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Johnson f\u00f6rs\u00f6ker charma Skottland     <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Storbritanniens nytilltr\u00e4dde          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">premi\u00e4rminister Boris Johnson \u00e5ker    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i dag p\u00e5 sitt f\u00f6rsta officiella bes\u00f6k <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i Skottland i ett f\u00f6rs\u00f6k att st\u00e4rka   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">den brittiska unionen.                <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Johnson kommer att bes\u00f6ka en milit\u00e4r- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">bas och v\u00e4ntas presentera satsningar  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">p\u00e5 lokalsamh\u00e4llena. Bes\u00f6ket \u00e4r det    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">f\u00f6rsta av flera stopp under en rund-  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">resa i Storbritannien under vilken    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Johnson v\u00e4ntas f\u00f6rs\u00f6ka vinna st\u00f6d f\u00f6r <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">sin brexitmodell.                     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Den skotska regeringschefen Nicola    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Sturgeon sade i f\u00f6rra veckan att      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Skottland beh\u00f6ver ett alternativ.     <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "134",
        "prev_page": "132",
        "date_updated_unix": 1564402805,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/133\/johnson-forsoker-charma-skottland-23863201",
        "id": "23863201"
    },
    {
        "num": "134",
        "title": "K\u00e4rv industri drar ned arbetstider",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 134 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">K\u00e4rv industri drar ned arbetstider    <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Med krympande orderb\u00f6cker fr\u00e4mst inom <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">fordonssektorn, f\u00f6rbereder sig tysk   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">industri f\u00f6r s\u00e4mre tider. Landet      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">befaras ha g\u00e5tt in i en \"mjuk\"        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">recession.                            <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">F\u00f6retag i vitt skilda branscher tar   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">nu hj\u00e4lp av staten f\u00f6r att dra ner an-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">st\u00e4lldas arbetstid och l\u00f6nekostnader  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">och klara av svackan, rapporterar The <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Financial Times och tyska medier.     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Flera svenska f\u00f6retag har p\u00e5 senare   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tid flaggat f\u00f6r nedsk\u00e4rningar. Sverige<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">har ett krisst\u00f6d men inte s\u00e5 l\u00e5ngtg\u00e5- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ende som i Tyskland men ett lagf\u00f6rslag<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">om f\u00f6r\u00e4ndringar utreds av regeringen. <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "135",
        "prev_page": "133",
        "date_updated_unix": 1564402851,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/134\/karv-industri-drar-ned-arbetstider-23863202",
        "id": "23863202"
    },
    {
        "num": "135",
        "title": "Perus president \u00f6ppnar f\u00f6r nyval",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 135 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Perus president \u00f6ppnar f\u00f6r nyval      <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Perus president Martin Vizcarra s\u00e4ger <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att han kan t\u00e4nka sig att f\u00f6rkorta sin<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">mandatperiod och utlysa nyval f\u00f6r att <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00e5 ett slut p\u00e5 vad han kallar en      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">institutionell kris i landet.         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00c4ven kongressens mandatperiod skulle  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">d\u00e5 kortas. Ordinarie val \u00e4r planerat  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">till juli n\u00e4sta \u00e5r.                   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">I juni i \u00e5r hotade Vizcarra att       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">uppl\u00f6sa kongressen och utlysa nyval   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6r att f\u00e5 st\u00f6d f\u00f6r nya               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">antikorruptionslagar. Enligt Perus    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">grundlag kan Vizcarra inte st\u00e4lla upp <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i n\u00e4sta val.                          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "136",
        "prev_page": "134",
        "date_updated_unix": 1564400994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/135\/perus-president-oppnar-for-nyval-23862742",
        "id": "23862742"
    },
    {
        "num": "136",
        "title": "Ny plan f\u00f6r Marsf\u00e4rder p\u00e5 g\u00e5ng",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 136 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Ny plan f\u00f6r Marsf\u00e4rder p\u00e5 g\u00e5ng        <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Sedan prototypen Starhopper lyckats   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ta sitt f\u00f6rsta \"skutt\" p\u00e5 egen hand   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utlovar Space X vd Elon Musk snara    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">nyheter om f\u00f6retagets satsning p\u00e5     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">resor till Mars.                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\"Nu n\u00e4r Hopper har flugit kommer en   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">uppdatering om Starship om cirka tv\u00e5  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">veckor\", twittrar Musk.               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">I ett test i Texas h\u00e4romdagen lyfte   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Starhopper och f\u00f6rflyttade sig ungef\u00e4r<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">20 meter. Prototypen ska inom n\u00e5got \u00e5r<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utvecklas till Starship, en j\u00e4tteraket<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6r bemannade f\u00e4rder till b\u00e5de m\u00e5nen  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">och Mars.                             <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "137",
        "prev_page": "135",
        "date_updated_unix": 1564400994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/136\/ny-plan-for-marsfarder-pa-gang-23862743",
        "id": "23862743"
    },
    {
        "num": "137",
        "title": "Minst 20 d\u00f6da i bombd\u00e5d i Kabul",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 137 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Minst 20 d\u00f6da i bombd\u00e5d i Kabul       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Antalet d\u00f6da efter s\u00f6ndagens bombd\u00e5d  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i Afghanistans huvudstad Kabul stiger.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Minst 20 personer d\u00f6dades och 50      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">skadades i attentatet, som riktade sig<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">mot vicepresidentkandidaten Amrullah  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Salehs kontor, enligt myndigheterna.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Saleh, som \u00e4r medkandidat till den    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">afghanske presidenten Ashraf Ghani    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">i h\u00f6stens val, skadades lindrigt      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">i attacken.                           <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Enligt inrikesdepartementet sk\u00f6ts fyra<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">misst\u00e4nkta g\u00e4rningspersoner vid h\u00e4n-  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">delsen. Amrullah Saleh \u00e4r en av huvud-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">motst\u00e5ndarna till talibanr\u00f6relsen och <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">andra islamistiska grupper i landet.  <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "138",
        "prev_page": "136",
        "date_updated_unix": 1564402566,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/137\/minst-20-doda-i-bombdad-i-kabul-23863136",
        "id": "23863136"
    },
    {
        "num": "138",
        "title": "Ryska politiker kvar i polisf\u00f6rvar",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 138 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Ryska politiker kvar i polisf\u00f6rvar    <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Moskvapolisen har sl\u00e4ppt flera hundra <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">personer som greps under l\u00f6rdagens    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">protester, men p\u00e5 s\u00f6ndagen satt drygt <\/span>\n <span class=\"W\"> 150<\/span><span class=\"W\"> fortfarande kvar i f\u00f6rvar, bland  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">dem flera politiker.                  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Det rapporterar Ekot i Sveriges Radio.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">M\u00e5nga av dem riskerar dryga b\u00f6ter     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">eller f\u00e4ngelse i upp till 30 dagar f\u00f6r<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att de deltog i den tillst\u00e5ndsl\u00f6sa    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">demonstrationen.                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Bland de f\u00e4ngslade finns flera av de  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">oberoende politiker som nekats att    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">st\u00e4lla upp i lokalvalet, bl.a. Ljubov <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Sobol som st\u00e5r n\u00e4ra Aleksej Navalnyj. <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">        Mer p\u00e5 <a href='\/139'>n\u00e4sta sida<\/a>            <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "139",
        "prev_page": "137",
        "date_updated_unix": 1564402566,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/138\/ryska-politiker-kvar-i-polisforvar-23863175",
        "id": "23863175"
    },
    {
        "num": "139",
        "title": "Navalnyj kan vara f\u00f6rgiftad",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 139 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Navalnyj kan vara f\u00f6rgiftad           <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Den f\u00e4ngslade ryske oppositionsledaren<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Aleksej Navalnyj kan ha blivit f\u00f6rgif-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tad, skriver nu hans personliga l\u00e4kare<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">p\u00e5 Facebook. Enligt sjukhuset \u00e4r hans <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tillst\u00e5nd stabilt.                    <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Navalnyj f\u00f6rdes i g\u00e5r till sjukhus f\u00f6r<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">det som d\u00e5 beskrevs som en allergisk  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">reaktion med \"sv\u00e5r svullnad i ansiktet<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">och r\u00f6d hud\". Enligt hans talesperson <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">p\u00e5 Twitter har han aldrig haft en     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">s\u00e5dan reaktion tidigare.              <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Navalnyj d\u00f6mdes i onsdags till 30     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">dagars f\u00e4ngelse f\u00f6r att ha uppmanat   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">till ett protestm\u00f6te mot uteslutningen<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">av kandidater i lokalvalet i Moskva.  <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "140",
        "prev_page": "138",
        "date_updated_unix": 1564400994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/139\/navalnyj-kan-vara-forgiftad-23862746",
        "id": "23862746"
    },
    {
        "num": "140",
        "title": "Tankerutv\u00e4xling inte aktuell",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 140 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  29 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Tankerutv\u00e4xling inte aktuell          <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Storbritannien avf\u00e4rdar tanken p\u00e5 en  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">utv\u00e4xling av oljetankrar med Iran.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Detta sedan Iran den 19 juli beslagtog<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">det brittiskflaggade svensk\u00e4gda       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">fartyget Stena Impero i Hormuzsundet. <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">-Det h\u00e4r \u00e4r inte n\u00e5gon form av bytes- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">handel. Det h\u00e4r handlar om inter-     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">nationell r\u00e4tt och att uppr\u00e4tth\u00e5lla   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">reglerna i det internationella        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">juridiska systemet, s\u00e4ger Storbritan- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">niens nytilltr\u00e4dde utrikesminister    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Dominic Raab till BBC Radio.          <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">En brittisk jagare har i dag anl\u00e4nt   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">till Persiska viken f\u00f6r att bl.a      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">eskortera olje- och handelsfartyg.    <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "141",
        "prev_page": "139",
        "date_updated_unix": 1564400994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/140\/tankerutvaxling-inte-aktuell-23862747",
        "id": "23862747"
    },
    {
        "num": "141",
        "title": "USA:s underr\u00e4ttelsechef byts ut",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 141 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">USA:s underr\u00e4ttelsechef byts ut       <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">USA:s nationella underr\u00e4ttelsechef Dan<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Coats avg\u00e5r om drygt tv\u00e5 veckor. Det  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">meddelade president Donald Trump p\u00e5   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Twitter p\u00e5 s\u00f6ndagskv\u00e4llen.            <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Trump skrev ocks\u00e5 att han ska nominera<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">John Ratcliffe fr\u00e5n Texas som ny chef.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Ratcliffe \u00e4r en lojal Trump-anh\u00e4ngare <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">som rankats som en av kongressens mest<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">konservativa ledam\u00f6ter.               <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Coats blev underr\u00e4ttelsechef n\u00e4r Trump<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">tilltr\u00e4dde, men samarbetet har        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">gnisslat vid flera tillf\u00e4llen. Coats  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">har bl.a. ifr\u00e5gasatt Trumps           <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">optimistiska syn p\u00e5 Nordkoreas vilja  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att avst\u00e5 fr\u00e5n k\u00e4rnvapen.             <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "142",
        "prev_page": "140",
        "date_updated_unix": 1564403338,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/141\/usas-underrattelsechef-byts-ut-23863307",
        "id": "23863307"
    },
    {
        "num": "142",
        "title": "65 d\u00f6da i Boko Haram-attack",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 142 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">UTRIKES PUBLICERAD  28 JULI          <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">65 d\u00f6da i Boko Haram-attack           <\/h1>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">En attack mot ett begravningsf\u00f6lje    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i Nigeria kr\u00e4vde minst 65 d\u00f6dsoffer   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">i l\u00f6rdags. Det uppger de lokala       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">myndigheterna f\u00f6r nyhetsbyr\u00e5n AFP.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Angriparna anl\u00e4nde p\u00e5 motorcykel och  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00f6ppnade eld mot de s\u00f6rjande.          <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Den jihadistiska terrorr\u00f6relsen Boko  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Haram utpekas som skyldig till d\u00e5det, <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">som \u00e4gde rum i en by i n\u00e4rheten av    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">staden Maiduguri i nord\u00f6stra Nigeria. <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00d6ver 27 000 m\u00e4nniskor har d\u00f6dats och  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">1,8 miljoner har flytt sedan Boko     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Haram tog till vapen f\u00f6r tio \u00e5r sedan.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Gruppen har svurit trohet till IS.    <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "143",
        "prev_page": "141",
        "date_updated_unix": 1564402566,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/142\/65-doda-i-boko-haram-attack-23863137",
        "id": "23863137"
    },
    {
        "num": "143",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 143 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "142",
        "date_updated_unix": 1564403290,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/143\/-23863308",
        "id": "23863308"
    },
    {
        "num": "144",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 144 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "143",
        "date_updated_unix": 1564384073,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/144\/-23859155",
        "id": "23859155"
    },
    {
        "num": "145",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 145 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "142",
        "date_updated_unix": 1564201815,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/145\/-23850310",
        "id": "23850310"
    },
    {
        "num": "146",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 146 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "142",
        "date_updated_unix": 1564201815,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/146\/-23850311",
        "id": "23850311"
    },
    {
        "num": "147",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 147 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "142",
        "date_updated_unix": 1564201815,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/147\/-23850312",
        "id": "23850312"
    },
    {
        "num": "148",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 148 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "143",
        "date_updated_unix": 1564394468,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/148\/utrikesnotiser-23861381",
        "id": "23861381"
    },
    {
        "num": "149",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 149 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "150",
        "prev_page": "148",
        "date_updated_unix": 1564126832,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/149\/varlden-runt-23841116",
        "id": "23841116"
    },
    {
        "num": "150",
        "title": "Ny bevisning ska fria i Rockym\u00e5l",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 150 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">KULTUR PUBLICERAD 29 JULI            <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Ny bevisning ska fria i Rockym\u00e5l      <\/h1>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">P\u00e5 tisdag b\u00f6rjar r\u00e4tteg\u00e5ngen mot      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">artisten Asap Rocky och tv\u00e5 andra     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\u00e5talade. Alla tre har bytt ut sina    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6rsvarare och de betalar advokaterna <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ur egen ficka, enligt advokat Martin  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Persson.                              <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Persson \u00e4r ny f\u00f6rsvarare f\u00f6r en av    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">artistens tv\u00e5 bekanta som ocks\u00e5       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">\u00e5talats f\u00f6r misshandel. Han arbetar   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">p\u00e5 samma byr\u00e5 som den f\u00f6rra advokaten.<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> Enligt Persson har de helt ny bevis-  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">ning i m\u00e5let.                         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">-Det \u00e4r helt ny bevisning som ska     <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">rentv\u00e5 min klient,s\u00e4ger han till SVT  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">men vill inte s\u00e4ga vad det r\u00f6r sig om.<\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "151",
        "prev_page": "143",
        "date_updated_unix": 1564396607,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/150\/kultur-noje-23861787",
        "id": "23861787"
    },
    {
        "num": "151",
        "title": "Svensk 16-\u00e5ring tog hem 6,6 milj",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 151 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">KULTUR PUBLICERAD 29 JULI            <\/span>\n  <span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"DH\"> <\/span><h1 class=\"Y DH\">Svensk 16-\u00e5ring tog hem 6,6 milj      <\/h1>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">16-\u00e5rige Theo \"Crue\" Ferrer fr\u00e5n      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">R\u00f6nninge blev 700 000 dollar (6,6 milj<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">kronor) rikare i helgen, efter att ha <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">kommit p\u00e5 en sj\u00e4tte plats n\u00e4r online- <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">spelet <\/span><span class=\"W\">Fortnite World Cup avgjordes i <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">New York.                             <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">-Det k\u00e4nns j\u00e4ttebra, s\u00e4rskilt eftersom<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">det gick s\u00e5 d\u00e5ligt i b\u00f6rjan. D\u00e4rf\u00f6r   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">k\u00e4nns det helt overkligt, jag trodde  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">aldrig att det skulle g\u00e5 s\u00e5 bra, s\u00e4ger<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">16-\u00e5rige Ferrer till Dagens Nyheter.  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Ferrer blev med sin placering         <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">t\u00e4vlingens b\u00e4sta europ\u00e9. Pengarna ska <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">han placera i fonder. <\/span><span class=\"W\">Vinnare av VM i <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">onlinespelet blev 16-\u00e5rige amerikanen <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "158",
        "prev_page": "150",
        "date_updated_unix": 1564407698,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/151\/svensk-16-aring-tog-hem-66-milj-23864289",
        "id": "23864289"
    },
    {
        "num": "152",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 152 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "160",
        "prev_page": "148",
        "date_updated_unix": 1564243175,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/152\/-23852776",
        "id": "23852776"
    },
    {
        "num": "153",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 153 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "160",
        "prev_page": "148",
        "date_updated_unix": 1564243146,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/153\/-23852777",
        "id": "23852777"
    },
    {
        "num": "154",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 154 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "152",
        "date_updated_unix": 1564053791,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/154\/-23834315",
        "id": "23834315"
    },
    {
        "num": "155",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 155 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "160",
        "prev_page": "153",
        "date_updated_unix": 1562772077,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/155\/-23713000",
        "id": "23713000"
    },
    {
        "num": "156",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 156 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "160",
        "prev_page": "152",
        "date_updated_unix": 1557916847,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/156\/-23218486",
        "id": "23218486"
    },
    {
        "num": "157",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 157 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "160",
        "prev_page": "153",
        "date_updated_unix": 1524307758,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/157\/-18929402",
        "id": "18929402"
    },
    {
        "num": "158",
        "title": "Kultur I Korthet 29 Juli",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 158 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">KULTUR I KORTHET 29 JULI             <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Pippi-tvist <\/span><span class=\"W\">En tysk version av l\u00e5ten  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">\"H\u00e4r kommer Pippi L\u00e5ngstrump\" \u00e4r      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r en r\u00e4ttighetstvist mellan <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">det tyska musikf\u00f6rlaget Filmkunst-    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Musikverlag och svenska Astrid        <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">Lindgren Company. Det tyska f\u00f6rlaget  <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">h\u00e4vdar att det \u00e4ger r\u00e4ttigheterna till<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">l\u00e5ten, som ocks\u00e5 anv\u00e4nts i reklam.    <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "174",
        "prev_page": "150",
        "date_updated_unix": 1564389874,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/158\/kultur-i-korthet-29-juli-23860468",
        "id": "23860468"
    },
    {
        "num": "159",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 159 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "158",
        "date_updated_unix": 1560843656,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/159\/-23513875",
        "id": "23513875"
    },
    {
        "num": "160",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 160 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "150",
        "date_updated_unix": 1564353639,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/160\/-23857535",
        "id": "23857535"
    },
    {
        "num": "161",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 161 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "160",
        "date_updated_unix": 1564304303,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/161\/-23855397",
        "id": "23855397"
    },
    {
        "num": "162",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 162 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "160",
        "date_updated_unix": 1564304323,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/162\/-23855398",
        "id": "23855398"
    },
    {
        "num": "163",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 163 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "160",
        "date_updated_unix": 1564304323,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/163\/-23855399",
        "id": "23855399"
    },
    {
        "num": "164",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 164 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "163",
        "date_updated_unix": 1563249994,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/164\/-23751482",
        "id": "23751482"
    },
    {
        "num": "165",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 165 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "148",
        "date_updated_unix": 1560326624,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/165\/-23465377",
        "id": "23465377"
    },
    {
        "num": "166",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 166 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "176",
        "prev_page": "163",
        "date_updated_unix": 1554662334,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/166\/-22858310",
        "id": "22858310"
    },
    {
        "num": "167",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 167 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "152",
        "date_updated_unix": 1554350559,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/167\/-22823417",
        "id": "22823417"
    },
    {
        "num": "168",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 168 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "152",
        "date_updated_unix": 1554350559,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/168\/-22823418",
        "id": "22823418"
    },
    {
        "num": "169",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 169 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "161",
        "date_updated_unix": 1547893213,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/169\/-22089091",
        "id": "22089091"
    },
    {
        "num": "170",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 170 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "161",
        "date_updated_unix": 1547893260,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/170\/-22089092",
        "id": "22089092"
    },
    {
        "num": "171",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 171 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "161",
        "date_updated_unix": 1547893260,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/171\/-22089093",
        "id": "22089093"
    },
    {
        "num": "172",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 172 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "161",
        "date_updated_unix": 1547893213,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/172\/-22089094",
        "id": "22089094"
    },
    {
        "num": "173",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 173 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "161",
        "date_updated_unix": 1547893213,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/173\/-22089095",
        "id": "22089095"
    },
    {
        "num": "174",
        "title": "SVT Text r\u00e4ttar 29 JULI",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 174 SVT Text         M\u00e5ndag 29 jul 2019\n <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">    SVT Text r\u00e4ttar 29 JULI          <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">Medborgarskap <\/span><span class=\"W\">I ett telegram om \u00f6kade <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">k\u00f6er f\u00f6r medborgarskap skrev SVT Text <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">att det tar 2,5 \u00e5r f\u00f6r att f\u00e5 medborg-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">arskap om man g\u00f6r en ans\u00f6kan i dag.   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">R\u00e4tt \u00e4r att snittiden \u00e4r 10 m\u00e5nader   <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">och att det i enstaka fall kan ta upp-<\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">emot 2,5 \u00e5r, enligt Migrationsverket. <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"Y\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"W\">                                       <\/span>\n <span class=\"W\"> <\/span><span class=\"W\">                                      <\/span>\n <span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"B bgB\"> <\/span><span class=\"W bgB\">Inrikes <a href=\"\/101\">101<\/a> Utrikes <a href=\"\/104\">104<\/a> Inneh\u00e5ll <a href=\"\/700\">700<\/a> <\/span>\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "150",
        "date_updated_unix": 1564386843,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/174\/svt-text-rattar-29-juli-23859725",
        "id": "23859725"
    },
    {
        "num": "175",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 175 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "158",
        "date_updated_unix": 1563862546,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/175\/-23811558",
        "id": "23811558"
    },
    {
        "num": "176",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 176 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "158",
        "date_updated_unix": 1563862546,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/176\/-23811559",
        "id": "23811559"
    },
    {
        "num": "177",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 177 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "176",
        "date_updated_unix": 1560933600,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/177\/-23524856",
        "id": "23524856"
    },
    {
        "num": "178",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 178 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "176",
        "date_updated_unix": 1560933565,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/178\/-23524857",
        "id": "23524857"
    },
    {
        "num": "179",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 179 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721499,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/179\/-22864542",
        "id": "22864542"
    },
    {
        "num": "180",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 180 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721499,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/180\/-22864543",
        "id": "22864543"
    },
    {
        "num": "181",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 181 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721499,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/181\/-22864544",
        "id": "22864544"
    },
    {
        "num": "182",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 182 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721496,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/182\/-22864545",
        "id": "22864545"
    },
    {
        "num": "183",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 183 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721499,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/183\/-22864546",
        "id": "22864546"
    },
    {
        "num": "184",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 184 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "177",
        "date_updated_unix": 1554721496,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/184\/-22864547",
        "id": "22864547"
    },
    {
        "num": "185",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 185 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "182",
        "date_updated_unix": 1509089162,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/185\/-16767993",
        "id": "16767993"
    },
    {
        "num": "186",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 186 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "181",
        "date_updated_unix": 1509026950,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/186\/-16760756",
        "id": "16760756"
    },
    {
        "num": "187",
        "title": "",
        "content": [
            "<div class=\"root\"><span class=\"toprow\"> 187 SVT Text   Sidan ej i s\u00e4ndning  \n\n\n\n\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n <span class='added-line'>                                       <\/span>\n\n<\/div>"
        ],
        "next_page": "188",
        "prev_page": "150",
        "date_updated_unix": 1497705245,
        "permalink": "https:\/\/texttv.nu\/187\/-15047410",
        "id": "15047410"
    }
]